點睇XRX原來係炒車撚？

上次部r34賺左70個
今次賣左部rx7 唔知賺幾多

Yes sir

其實佢都係用YouTube build up 品牌，真正cap水都係賺買賣車差價

he $$$ no need this la

自己入架貴車返黎自己揸下拍廣告放上youtube再轉手，真係高招。

比我都賣啦, 唔好講賺唔賺錢
香港養呢2部野煩到閪
一部大大部泊車煩到閪
一部載唔到多野/多人
FD2 RR呢類車佢keep得最耐/唔會賣
香港地就最岩用

好過你條Teslun 係度日日打飛機自high

34好細部姐

d 傻仔忽上腦
睇人地部車好威威豬，走去買，點知做左水魚

係 個channel根本用黎sell佢部車
70%廣告 30%真心玩車

貧窮限制了想像

on9仔先同佢買

呢樣真

價好唔通唔賣咩

部Rx7出左一次鏡就話賣廣告，笑撚左

揸電動輪椅都夠膽入車台啦😂😂

同班酸民講算把啦
人地28歲咋
連登仔28歲仲係度打飛機
價好再買另一部車拍片比你地J下
又話人賣廣告
成日話香港地無乜車界youtuber
宜家有多個,又話賣廣告

錢邊個會嫌多

觀眾睇得開心咪得囉

就講GTR, 佢都講晒部車有咩唔好, 又講到自己幾鍾意第二部, 咁都叫炒車
自己買唔起d限量跑車就話人係炒車

所以唔可以賺？

咁唔抵得你又買部返嚟賣囉

賣車貴過牌簿價好似犯法架喎

不過佢d 車未出牌

70個最多比佢夠交幾個月停車場錢

RX7 仲細啦

窮人思維真係可怕

如果佢真係打廣告就唔會狂屌部車
條片話你是但入架普通RX7再訂返spirit R零件放返落去
就算全部食炒價都一定平過買部spirit R
佢話成部車唯一特別既避震亦係ruin成部車既敗筆位
我睇完成條片得出既結論就係買spirit R都on99
如果佢係打廣告都打得幾撚失敗
(佢部GTR34放左去美國, 而果條片亦都狂屌部車唔好揸)

鍾意佢講車唔鍾意就屌
唔同傳統講車佬

樓主部車 快撚過xrx全部車啦

0手未出牌, 貴過牌簿價賣車就係犯汽車(首次登記稅)條例, 因為即係逃稅
1手左就應該無影響

你死喇
喺連登屌XRX
人地神黎㗎

佢個camman好能毒

應該幾多手都唔得

咁啱佢R34同RX7都好似冇出牌
同埋架R34好似係出口

幾多手都唔可以貴過牌簿價, 除非你補返稅項

不過冇出過牌咪得囉

弱智黑警炒車啦

係咪
法律我就真係唔知， 有冇人有原文？

佢全部都係自己車
用家角度黎講，唔洗比面人
平時傳統channel 講野要就住就住
有野彈都要講得隱悔啲

咁佢呢架車又真係抵賣
你講得出佢手頭邊架車差過呢部?

呢兩部佢都算賣得遲
我部dream car M2C 比佢屌撚到體無完膚再秒賣

on9 有幾球閒錢買玩具車嘅人會睇佢啲片 仲會因為睇完而幫襯佢?

佢啲車升值就緊架啦，一開始眼光好重要

再講買家玩得起呢啲車，比多少少買心頭好都好正常

樓主識買識改都得

橙色果部佢上集都有吹奏啦

佢28歲既話我應該得幾歲

老老豆豆拎廿皮買架普通尾期加二三十萬去改, 好過用四五十買部Spirit R

佢真係得28歲

咁你真係得幾歲

@今年四歲(智商30)

算高

你有錢有眼光都可以買幾部jdm 黎炒
明買明賣唔覺有問題

佢ig
2018年 27th birthday

傻豬，人哋有自己嘅試車牌，買賣車好正常，有本事賺錢你葡萄姐

玩車係成日換車架啦
定係你揸開corolla

日日渣住架電動輪椅去笑其他車低賤 見到人地有車買錢賣車搵到錢又係度妒忌 典型香港人既性格

改撚咩 樓主架電動輪椅 唔通加對翼咩

你唔係真係信佢有Tesla
波台友都好信
只係一件好撚煩既假膠
好心去cc台玩啦廢ching

梗係唔信啦

連登仔睇左未, XRX又買新車啦
又話人地賣廣告

嗱 AE86 AE111 AE101 仲有新E210 都係Corolla 嚟

Tesla屌打啦

都估到佢會買
成撚日提

原來咁後生？

唔爭在買埋6代半

好想睇吓佢老婆

連登仔: 用來賣廣告, 放車平台

個樣似40幾

其實佢點解咁有錢

父幹

佢ig咪有囉

炒～
你咪試吓買架車，保養到新嘅一樣，
再揾時機賣返岀去…
原價賣岀都當你贏。

佢賣之後先出片 邊個知係佢賣
唔會用youtube 炒啦

清 sir 唔 J Email 嗱

早果排見佢講s2000
即刻多左車盤放出黎